斯溫宰相

燕燕

樓主=藍C

逝去這諾言。。。

Imperial mandate swain bot?

烏鴉佬